有無人知邊到有得買枝裝既錫蘭檸茶

比卡比卡

比卡比卡超

呢支好撚難飲

好似四洲，好難飲

我都覺

你飲過四州喇咩

唔好係道推post

小矮人

做咩呀天氣不似預期

惠康都有啦

你買左未

邊間有支裝 平時得罐裝

未呀

係咪買比我